今晚之後可能係我以香港人身份最後一次出POST

但我寧死不屈 直到共產黨中國滅亡

聽日用大陸人身份出？